好好J既英文係咩？

Good job

Ho Ho j

Jable

fapable

Good good j

Better J

Pend

Fuckable

Good to J

Great for J.